
                      Excelente. Muy bien lograda. Actuacion estelar
Ya era hora q hicieran algo distinto, siempre los tipicos hombres son los guerrero, en este caso la mujer logra hacerlo mejor incluso. Excelente peli
        
            